{
    "Workspace": "工作区",
    "Name": "名称",
    "Size": "大小",
    "Progress": "进度",
    "Status": "状态",
    "Actions": "操作",
    "Success": "成功",
    "Error": "错误",
    "Upload": "上传",
    "Upload all": "上传所有",
    "Remove all": "移除所有",
    "Total progress": "总进度",
    "Shared Folders": "共享目录",
    "Move to": "移动到",
    "Rename": "重命名",
    "Clone": "复制",
    "Public": "公共",
    "Logout": "注销",
    "Stop All Nodes": "停止所有设备",
    "Fix Permission": "修复权限",
    "Reboot": "重启",
    "Shutdown": "关闭",
    "Docker Wireshark Only": "仅限Docker Wireshark使用",
    "Default Console": "默认控制台",
    "Auto": "自动",
    "Native Console": "本地控制台",
    "HTML Console": "HTML控制台",
    "Proxy configuration": "代理配置",
    "IP Address": "IP 地址",
    "Port": "端口",
    "User Name": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Default Language": "默认语言",
    "Default": "默认",
    "Profile": "资料",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Open": "打开",
    "Add": "添加",
    "Save": "保存",
    "Import": "导入",
    "Export": "导出",
    "Close": "关闭",
    "Cancel": "取消",
    "Start": "启动",
    "Stop": "停止",
    "Wipe": "清除配置",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Map": "Map",
    "Path": "路径",
    "Browse": "浏览",
    "No file selected": "未选择文件",
    "File": "文件",
    "Import external labs": "导入外部实验",
    "Cannot rename root folder": "无法重命名根目录",
    "Add a new lab": "添加新的实验",
    "Edit lab": "编辑实验",
    "Add a new network": "添加新网络",
    "Edit network": "编辑网络",
    "Number of networks to add": "要添加的网络数量",
    "ID": "ID",
    "Name/Prefix": "名称/前缀",
    "Type": "类型",
    "Left": "左",
    "Top": "上",
    "Add a new node": "添加新设备",
    "Edit node": "编辑设备",
    "Nothing selected": "未选择任何内容",
    "Template": "模板",
    "Show all unsupport": "显示所有",
    "Number of nodes to add": "要添加的设备数量",
    "Export CFG": "导出配置",
    "Duplicate": "复制",
    "Send To Back": "下一层",
    "Send To Front": "上一层",
    "Rotate": "旋转",
    "3D Rotate": "3D 旋转",
    "Add a new folder": "添加新目录",
    "Rename current folder": "重命名当前目录",
    "Set original size": "设置原始大小",
    "Set autosize": "设置自动大小",
    "Node": "设备",
    "Network": "网络",
    "Picture": "图片",
    "Custom Shape": "自定义形状",
    "Text": "文本",
    "Line": "线条",
    "Auto Align": "自动对齐",
    "Node Size": "设备尺寸",
    "Node Folder": "设备目录",
    "Node Commit": "设备提交",
    "Capture": "捕获报文",
    "Nodes": "设备",
    "Networks": "网络",
    "Pictures": "图片",
    "Icon": "图标",
    "Configured objects": "配置的对象",
    "Add an object": "添加对象",
    "Startup Configs": "启动配置",
    "Refresh topology": "刷新拓扑",
    "Close Lab": "关闭实验",
    "Destroy Lab": "销毁实验",
    "System Status": "系统状态",
    "Background": "背景",
    "Workbook": "工作手册",
    "Note": "备注",
    "serial_port_unsupport_hot_plug": "串行端口不支持热插拔",
    "port_for_management": "{port} 是管理端口",
    "connected to": "连接到",
    "Destination ID": "目的设备ID",
    "Destination Name": "目的设备名称",
    "Upload Config File": "上传配置文件",
    "add_connection_title": "'添加 {src} 和 {dest}之间的连接",
    "Starting export, please wait": "正在启动导出，请稍候",
    "config exported": "配置已导出",
    "done": "完成",
    "started": "启动",
    "stopped": "停止",
    "Empty Selection": "空选择",
    "Start Selected": "启动选定项",
    "Stop Selected": "停止选定项",
    "Wipe Selected": "清除选定项的配置",
    "Console To Selected Nodes": "打开选定设备的控制台",
    "Export all CFGs": "导出所有配置",
    "Set nodes startup-cfg to exported": "设置所有的预配置为导出配置",
    "Set nodes startup-cfg to none": "设置所有的预配置为空",
    "Horizontal Align": "水平对齐",
    "Vertical Align": "垂直对齐",
    "Circular Align": "环绕对齐",
    "Delete nodes startup-cfg": "删除选中设备的预配置",
    "Delete Selected": "删除选定项",
    "KSM Status": "KSM状态",
    "Start all nodes": "启动所有设备",
    "Stop all nodes": "停止所有设备",
    "Wipe all nodes": "清除所有设备的配置",
    "Console To All Nodes": "打开所有设备的配置界面",
    "Delete all startup-cfg": "删除所有设备的预配置",
    "Setup Nodes": "设置设备",
    "Add a new object": "添加新的对象",
    "Connection": "连接",
    "Dark Mode": "黑暗模式",
    "3D Mode": "3D模式",
    "No Grid": "无网格",
    "Hide Label": "隐藏标签",
    "Config Objects": "配置对象",
    "Warning": "警告",
    "Notifications": "通知",
    "Start All": "全部启动",
    "startup-config": "预配置",
    "Upload Config": "上传配置",
    "Disconnected": "断开的",
    "Image MAP": "Image MAP",
    "Loading Lab": "加载实验",
    "Connect to another node": "连接到另一台设备",
    "Attached nodes": "附加设备",
    "Interfaces": "接口",
    "Boot Image": "启动镜像",
    "CPU": "CPU",
    "CPU Limit": "CPU 限制",
    "Idle PC": "空闲的PC",
    "NVRAM": "NVRAM",
    "Eth": "ETH",
    "Ser": "Ser",
    "del_network_alert": "确定删除此网络？",
    "del_node_alert": "确定删除此设备？",
    "del_select_nodes_alert": "确定删除所选设备？",
    "Generating node list": "生成设备列表",
    "No pictures in this lab": "实验里没有图片",
    "del_picture_alert": "确定删除此图片？",
    "del_all_startup_cfg": "确定删除所有的预配值？",
    "del_all_selected_startup_cfg": "确定删除所选的预配置？",
    "wipe_node_alert": "确定清除设备的配置？",
    "wipe_all_node_alert": "确定清除所有设备的配置？",
    "wipe_select_node_alert": "确定清除选中设备的配置？",
    "delete_text_alert": "确定删除此文本？",
    "delete_shape_alert": "确定删除此形状？",
    "wipe_get_effect_alert": "清除设备的配置并生效",
    "Starting": "启动中",
    "Export Selected": "导出选定项",
    "Export all": "全部导出",
    "Start selected nodes": "启动选定设备",
    "Start all": "全部启动",
    "Nodes IDs does not exist": "设备ID不存在",
    "Node ID does not exist": "设备ID不存在",
    "Please change it to the correct value": "请修改为正确值",
    "Continue edit picture": "继续编辑图片",
    "picture_save": "图片 {name} 已保存",
    "Lab has been saved": "实验已保存",
    "networks_connect_alert": "网络不能互联",
    "serial_ethernet_connect_alert": "串行接口和以太网接口不能互联",
    "docker_eth0_connect_alert": "无法连接到eth0,因为它已被连接到docker,自行连接到其它接口上",
    "device_existed_alert": "此设备已存在于您的box中，是否要覆盖？",
    "file_existed_alert": "下列文件已存在: {data}. 是否要覆盖？",
    "docker_commit_alert": "您不能提交原始映像，因为原始映像是从Docker.io下载的，只能创建一个快照代替",
    "Added to PNET": "已添加到PNET",
    "New Device": "设备未添加",
    "Guide": "指南",
    "Delete Device": "删除设备",
    "Device Logs": "设备日志",
    "Loading": "加载中",
    "Next": "下一个",
    "UNL file": "UNL文件",
    "UNL file des": "UNL文件通常位于目录中",
    "Selected Lab": "选择实验",
    "Additional packages": "附加软件包",
    "Additional packages des": "选择您已经添加到实验室的文件，这样就可以运行它了",
    "Selected file": "选中的文件",
    "Browser": "浏览器",
    "Open your Lab": "打开实验",
    "Public your lab": "将你的实验设置为公用",
    "Go to Labs page": "进入实验界面",
    "Please select UNL file": "选择UNL文件",
    "Please fill": "请填写以下",
    "lab_approve_message": "你的实验需要管理员允许才能设为公用",
    "lab_existed_message": "商店已存在该实验",
    "Create Lab": "创建实验",
    "Upload UNL file": "上传UNL文件",
    "Add Lab Version": "添加实验版本",
    "Add Dependence": "此实验的依赖?",
    "Version": "版本",
    "additional_packages_des": "选择实验需要运行的文件，通常位于目录中",
    "Running IOL Nodes": "IOL设备",
    "Running Dynamips Nodes": "Dynamips设备",
    "Running Qemu Nodes": "Qemu设备",
    "Running Docker Nodes": "Docker设备",
    "Running VPCS Nodes": "VPCS设备",
    "System status": "系统状态",
    "Qemu Version": "Qemu版本",
    "UKSM Status": "UKSM状态",
    "Unsupported": "不支持",
    "CPU Limit Status": "CPU限制状态",
    "IOL Nodes": "IOL设备",
    "Dynamips Nodes": "Dynamips设备",
    "Qemu Nodes": "Qemu设备",
    "Docker Nodes": "Docker设备",
    "VPCS Nodes": "VPCS设备",
    "Total": "全部",
    "License Expired": "许可证已过期",
    "Expires soon": "即将到期",
    "License": "许可证",
    "Latest version": "最新版本",
    "Detail": "详细",
    "Share Folders": "共享目录",
    "Selected Folders": "选中的目录",
    "Share Folders permissions": "共享目录权限",
    "Current Version": "当前版本",
    "Latest Version": "最新版本",
    "Upgrading": "正在升级",
    "Upgrade": "升级",
    "Add User": "添加用户",
    "Username": "用户名",
    "Role": "角色",
    "Active Time": "有效时间",
    "Expired Time": "到期时间",
    "workspace_des": "选择一个目录，用户只能在您选择的目录中操作",
    "Add Role": "添加角色",
    "role_workspace_des": "选择一个目录，具有此角色的用户将只能在您所选择的目录中操作",
    "RAM Limit": "RAM限制",
    "Hard disk Limit": "硬盘限制",
    "limit_note": "当超过上面的阈值时，用户将无法打开更多设备或实验",
    "Add Users": "添加用户",
    "Emails": "电子邮件",
    "email_des": "插入允许访问此选项的电子邮件，使用特殊字符分隔",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "commit_hdd_alert": "这个操作将会占用 {size}MB 的硬盘，是否继续操作?",
    "Commit Successfully": "提交成功",
    "Commit Node": "提交设备",
    "Commit to original Image": "提交原始镜像",
    "commit_origin_des": "将此设备的所有更改应用在原始镜像上",
    "Take Snapshot from original Image": "从原始镜像中获取快照",
    "take_snapshot_des": "将此设备当前状态保存为快照,如果没有原始镜像,快照不能工作",
    "Create a completely new Image": "创建一个新镜像",
    "new_image_des": "将此设备当前状态保存为一个全新的设备且可以独立运行,不用考虑原有镜像存在与否,此操作会占用磁盘空间",
    "New Device Name": "新设备名称",
    "New Snapshot Name": "新快照名称",
    "Commit": "提交",
    "State": "状态",
    "Attach Command": "附加命令",
    "Terminal": "终端",
    "Device Icons": "设备图标",
    "Stub": "弯折",
    "Curviness": "曲线",
    "Round": "弯曲",
    "Width": "宽度",
    "Color": "颜色",
    "Mid Point": "中心点",
    "Style": "风格",
    "Start Symbol": "起始符号",
    "End Symbol": "结束符号",
    "Label": "标签",
    "Lock Lab": "锁定实验",
    "Unlock Lab": "解锁实验",
    "Password not match": "密码不匹配",
    "Lock": "锁定",
    "Unlock": "解锁",
    "Clear Password": "清除密码",
    "has joined this Lab": "已加入此实验",
    "has left this Lab": "已离开此实验",
    "Joined Members": "已加入的成员",
    "Select configuration": "选择配置文件",
    "Start-up config": "启动配置",
    "Start-up Config Name": "启动配置名称",
    "Edit Start-up Config Name": "编辑启动配置名称",
    "Import Start-up Config": "导入启动配置",
    "Please fill Start-up config name": "请填写启动配置名称",
    "Please select Start-up config files": "请选择启动配置文件",
    "Make transparent": "设置为透明",
    "Open in new tab": "在新标签页中打开",
    "Continue": "继续",
    "Finish": "结束",
    "Physical": "物理",
    "Workbook Name": "工作簿名称",
    "Workbook Type": "工作簿类型",
    "Promote": "推广",
    "Demote": "降级",
    "wb_limit_pages": "工作簿不能超过100页",
    "No page": "没有页面",
    "wb_save_alert": "您还没有保存工作簿，是否继续？",
    "Save workbook successfully": "工作簿保存成功",
    "wb_leave_alert": "如果保存前离开，所做的更改将丢失",
    "Upload PDF file": "上传PDF文件",
    "wb_size_alert": "文件大小必须小于50M，较大的工作表会降低实验速度",
    "No Preview": "没有预览",
    "Add new Lab": "新建实验",
    "Author": "作者",
    "Config Script Timeout": "配置脚本超时时长",
    "Seconds": "秒",
    "Countdown Timer": "倒计时",
    "who_open_lab": "谁能打开这个实验?",
    "who_join_lab": "谁能加入这个实验?",
    "who_edit_lab": "谁能编辑这个实验?",
    "Admin Only": "仅限管理员",
    "Everyone": "所有人",
    "Admin and Special users": "管理员和指定用户",
    "Search Labs": "   搜索实验 / 汉化来自：XunM & Meteor  (联系邮箱：hao@xmint.cn)",
    "All": "全部",
    "No device available": "没有可用的设备",
    "Running Lab Sessions": "正在运行的实验",
    "Hide Idle Labs": "隐藏闲置实验",
    "Step 01": "步骤 01",
    "Step 02": "步骤 02",
    "Step 03": "步骤 03",
    "Step 04": "步骤 04",
    "Select Lab": "选择实验",
    "Fix a price": "定价",
    "Description": "说明",
    "Go to Store": "进入PNETLab商店内",
    "No Lab Found": "找不到实验",
    "New Labs": "新实验",
    "Load More": "加载更多",
    "New Product": "新产品",
    "Your Labs": "你的实验",
    "Unpublic": "已公开",
    "Waiting for approve": "等待批准",
    "Denied by Admin": "被管理员拒绝",
    "Publiced": "已公布",
    "Version Unavailable": "此版本不可用",
    "FeedBack": "反馈",
    "Versions": "版本",
    "del_alert_title": "是否删除？",
    "del_alert_text": "你无法恢复这个！",
    "Defaut Mode": "默认模式",
    "ONLINE mode is enabled": "已启用联机模式",
    "ONLINE mode is disabled": "已禁用联机模式",
    "online_mode_enable_alert": "联机模式已成功打开，你现在需要注册并登录到PNETLab，第一个登录到PNETLab的在线帐户将成为所有者。",
    "Old Pass": "旧密码",
    "New Pass": "新密码",
    "Retype Pass": "重置密码",
    "Lab Name": "实验名称",
    "Lab ID": "实验ID",
    "Desciption": "说明",
    "Select to Download": "选中下载",
    "Login by Online Account": "通过在线账号登录",
    "Default account": "默认账户",
    "Apply your change first": "请先应用或取消",
    "Quality": "质量",
    "Can not create Ethernet interfaces": "无法创建Ethernet接口",
    "Can not create Serial interfaces": "无法创建Serial接口",
    "New Folder": "新建目录",
    "Period": "上一个",
    "Lab Preview": "实验预览",
    "Login": "登录",
    "ethernet": "以太网",
    "firstmac": "主MAC地址",
    "qemu_version": "Qemu 版本",
    "qemu_arch": "Qemu Arch",
    "qemu_nic": "Qemu 网卡",
    "qemu_options": "Qemu 选项",
    "serial": "串行",
    "config": "配置",
    "delay": "延迟",
    "console": "主控制台",
    "console_2nd": "辅助控制台",
    "map_port": "主映射端口",
    "map_port_2nd": "辅助映射端口",
    "docker_options": "Docker 选项",
    "dynamips_options": "Dynamips 选项",
    "config_script": "配置脚本",
    "cpulimit": "CPU 限制",
    "idlepc": "闲置-PC",
    "ram": "RAM",
    "nvram": "NVRAM",
    "Undo Position": "撤销",
    "Redo Position": "重置",
    "Do you want to delete Text?": "是否删除此文本？",
    "Do you want to delete selected Texts?": "是否删除选定的文本？",
    "Do you want to delete Network?": "是否删除此网络？",
    "Do you want to delete selected Network?": "是否删除选定的网络？",
    "RENAME_LAB": "重命名实验",
    "max_running_node_limit": "所有实验中最多打开{data}个设备",
    "max_running_nodelab_limit": "你只能为每个实验室启用最多{data}设备",

    "Font Size":"字体大小",
    "image": "镜像",
    "description": "描述",
    "icon": "图标",
    "uuid": "UUID",
    "cpu": "CPU",
    "size": "尺寸",
    "left": "左",
    "right": "右",
    "top": "上",
    "telnet": "Telnet",
    "rdp": "RDP",
    "ssh": "SSH",
    "vnc": "VNC"
}
